1. Зайди в файл config_v2.py и выбери классы масок:
```
NAMES_OF_CLASSES = {
    'Железо', 
    'Рыболовные снасти', 
    'Пластик', 
    'Дерево', 
    'Бетон', 
    'Резина'
}
```

2. Напиши итератор по картинкам, из которых будешь извлекать объекты по маске:
```
def pths_iterator(bla=None, bla_1=None, bla_2=None):
    iterable = {
        '/Users/eduard/Desktop/DJI_0720#cd#(2,1).jpeg': {5: '/Users/eduard/Desktop/DJI_0720#cd#(2,1).png'}
    }
    
    for ip, mpd in iterable.items():
        yield ip, mpd

extraction_info = pths_iterator()
```
Итератор должен возвращать путь к изображению и словарь, в котором номеру класса сопоставляется путь к маске для этого класса этого изображения.

3. Напиши словарь, в котором будут храниться фоны, на которые будут вклеиваться картинки.
```
backs_info = {
    '/Users/eduard/Desktop/DJI_0720#cd#(2,1).jpeg': {},
    '/Users/eduard/Desktop/photos/Снимок экрана 2024-03-01 в 00.01.08.png': {},
    '/Users/eduard/Desktop/photos/Снимок экрана 2024-03-11 в 12.53.53.png': {}
}
```
Тут так же: путь к фону, словарь путей к маскам.

4. Запусти функцию generate:
```
from applicator_v2 import generate

generate(
    extraction_info, # итератор для изображений, из которых будут выреезаться объекты
    backs_info, # словарь для изображений фона, на который будут вклеиваться объкты

    save_path='./here', # папка, куда сохранять сгенерированные изображения
    generated_objects_number=10, # количество изображений, которые надо сгенерировать
    iters_in_class=[0, 0, 0, 0, 0, 5], # количество объектов из каждого класса, которые нужно вклееить в один фон

    crop_size_for_hist_extraction=10, # размер области, по которой будет оцениваться похожесть фона.
    th=0.5 # трешхолд по маске, если маска не бинарная
)
```

5. Пример можно посмотреть в ноутбуке sandbox.ipynb.
